GEM平撚到咩，習近平都平唔撚到呀

咪撚信fake news 啦